如果今晚全區都一齊出街賞月

啲狗咪要係狗屋過🤔

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可